今日測驗我跣咗個mk仔一鑊...

今日TEST,佢坐我隔離,咁我之前就溫書所以唔係問題
咁呀SIR就出2份卷,但係其實只係題目掉轉次序,但係我個同學都唔識
而且份卷係MC黎,咁我做完之後,就假意幫佢對番D題目再比佢抄
但係我就係咁FAKE佢,比條明明係A,就昆佢係B,但係大家唔同卷
佢對唔到我D答案,就係咁佢今次應該慘死啦,而且份卷應該唔會派
因為已經冇哂堂啦。好啦,大家會問,點解我要跣佢一鑊呢?

其實佢又冇做D咩得罪過我既,而且大家平時都幾好傾,
但係問題係,佢係一個OK靚仔,佢又識打扮,人緣又好
LOL又係銀牌(我只係銅5),再加上佢又有女我真係好拎葡萄佢,我呢個毒拎咩都冇,唯有就係會溫下書
今次我咩仇都報哂

55

1/10
1分係可憐分

啱呀 咁個MK仔就可以籍此怨氣怒屌條女一鑊爽過升仙
樓主繼續對住個鍵盤打飛機

今次真係俾你累撚死

屌，今次仆街啦

你都係冇女，而人地日日屌唔同女

That is why 你係毒撚 你就只能夠做到呢啲野

仆街枉我咁信你真係火都黎
今晚拿拿臨搵條女出下火先

本身唔同次序就點都對唔到架啦
唔好扮係你跣佢咁能威
打飛機都唔係咁打